尋日7.20撐警會肥媽演講係咪變咗節?

尋日佢上台好激動演說，但所講全部內容，咁似鬧緊藍屍撐兼絲? 係咪變咗節?

用2邊論點夾攻佢 令佢2邊不是人

條肥閪根本冇能力用佢個腦去判斷是非
應對真係真心膠
不過都係冇得救個批

你信佢係真心膠? 佢呢D先係人精, 搵錢大過天, 佢唯一計錯數就係去左撐警, 以為埋堆有著數, 點知著數就未有, D本地公司annual dinner, 春茗, 節日登台event...果D搵真銀嘅booking全部凍過水, 而家仲唔仆出黎詐傻扮可憐咩....